濕疹巴絲入，靠天然方法改善嚴重濕疹問題

濕疹發到全身都係，睇過中西醫都冇乜用，唔想靠類固醇醫佢，所以就由改善自己身體機能開始
而家開始左一星期食齋健康生活，好左4成
大家可以提岀問題討論下，幫助廣大有濕疹巴絲

1.飲多d水
一日飲8杯水(250ml當一杯)，或者可以煲去濕茶飲，粟米鬚加薏米加赤小豆，但去濕茶唔可以日日飲，建議一星期一至兩次
2.早訓
永遠都冇錯架啦，恆久不變嘅定律，肝係11點開始排毒，所以係11點前訓
3.沖涼
唔可以沖太熱嘅水是常識吧，我而家用緊cetapil嘅沖涼液，因為有泡嘅沖涼液係會令到皮膚更乾，之後再用aq cream再沖
4.搽cream
我沖完涼一抹乾身即刻揸weleda baby系列嘅calendula Body Lotion，如果仲乾嘅就再搽aq cream
5.做運動
可以加速新陣代識，加強免疫力，我每日都會跑步跑到岀汗為止
6.戒口
正常都知牛辛辣食物海鮮絕對唔可以食，雞蛋奶類製品我都唔食，避免岀現'發'嘅情況，但其實含麩質同組織胺含量高嘅食品都要避免去食，呢兩點遲d先解釋
6.食supplement
薑黃素curcumin，槲皮素Quercetin，綠茶素，呢三個都有消炎改善免疫力系統功效，以下再討論

戒口方面仲有唔好食&飲生冷野，
啫係魚生、雪糕、各種凍飲，
會增加體內既濕毒。

不過做運動流汗嗰下真係要忍住唔好抓痕，如果唔係仲衰

細個成個豬頭咁
戒乜戒物麻撚煩決定放棄治療

乜柒都唔戒
最愛煎炸魚生
豬牛羊魚蝦蟹通通冇所謂
奶茶一日一杯
想瞓就瞓 兩三點瞓六點起身
奶 芝士呢啲唔戒
芒果都唔戒
一到夏天就著短袖去行山/去camp次次都曬足幾日

而家啲濕疹唔撚見晒咁

哮喘又係
唔撚聞氣
咁多年都冇發作過
一過咗青春期就斷晒尾

你都算奇蹟

先留個正評先

發現身邊越嚟越多人有
我本身都冇 今年27歲
年頭開始轉天氣忽然條頸勁痕
先知出咗事
然後隔個星期 中同聚會 佢話佢同一個位都有

而家只係識搽椰子油 但其實冇咩用
早瞓個排真係好咗 但有排做功課冇得瞓又痕返

而家一時時 但其實我唔算嚴重

其實而家有研究發現如果個BB好細個就喺控制好嘅環境下接觸致敏原的話
慢慢大嗰陣係有機會變成唔敏感

個team係研究花生敏感
發覺就算個BB係嚴重花生敏感都好
如果喺細個就開始接觸花生
個BB大嗰陣會嚴重過敏嘅機會係跌咗
當然講緊係有醫生睇住做好準備

所以可能我個case係我夠細個
老母將我暴露喺充滿致敏原嘅屋企
夾硬逼高咗個tolerance